仲未del hkg+既入一入黎

成日好順手一開就開佢先 之後又要開返lihkg

+1

Hkg+而家係拎黎上thisav

我都係

成日唔小心禁錯

hKG用尼睇AV點解要DEl😂

唔知點解hkg+有成600幾mb cache
索性成個app del再裝過

😂👍🏻

Hkg+睇av真係一流
無內建廣告,又無瀏覽記錄

留明

係
天滅林狗

用嚟睇av一流

jdaily同個browser仲用到呀on9

個browser真係一撚流

屌我今朝起身都係

可以睇返留名

未試過用hkg+睇av😂😂😂

成日柯屎一開都禁錯

屌 用錯左emoji

+2

都入唔返個post啦 係app到